【推到候選人答應贏咗會幫手足】非建制派嘅最大共因數係幫手足唔係建制輸

唔少人嘈緊含唔含泛民，有班本土、獨派會俾人屈毛，又有班黃絲用「你唔係想建制贏呀？」做情緒勒索，呢樣又令人諗起泛民過去大量嘅不濟同背叛。

好，依家唔洗嘈，距離選舉仲有一日，請所有支持呢場革命嘅候選人承諾贏咗會捐份薪津，或者用任何方式去幫所有被捕手足。

咁樣本土獨派就唔算太含淚投票啦，黃絲又可以R到投啦，候選人又唔洗俾人指責食人血饅頭，一舉三得。

唔該候選人出聲，收曬出面所有分化post皮唔該

推

我嗰邊有個承諾話會捐一半糧，如果icac 俾嘅話

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

承諾？小麗老母呢？

顯嘉請集中投5號

顯嘉區請集中投3號

岩啊 成日話拎資源 咁拎左係咪要幫啊？
唔係我做乜要投你？講我知？

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

做到拉資源貢獻社運，你係豬都投

Push